[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (159) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

The flappers好撚垃圾
完

FAQ
1)ALINA係咪藍？

2)DANCER事件誰對誰錯

3)JOHN/NY/MARK點分

4)Candy同黑警老公割蓆
5)楊甯係真護旗手定被迫表態

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer
- 失眠人口

角色扮演大賽 (多圖)

最後 J只有一條 請珍惜

新po表白benben

D嘈交煩到完全唔想睇上個post

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

alina live

劍文首我們的愛抄足jj個版本…………

後尾啲人話係marketing手段
busking扮比街坊影上Fb gp 跟住真係紅左
後尾就知原來一早簽左公司

釘粉屌還屌 唔好屌埋我地迷左

個節目完咗成粒鐘都爆到post

又呢張

繼續表白

星期6日都爆 啦

Team A盲粉來lm
止步嘅manson同顧菇咕以後繼續加油
全身折骨嘅qq牙ben都係！！

Waiwai live

釘粉係咩嚟？
係咪我miss咗啲post跟唔到？

幾條戰線一齊鬧交

入去問佢黃定藍

from 用自己抵擋劍尖巴打

造星3無限輪迴系列：
1)Dancer事件dancer發火入黑房屌係邊個唔啱
2)邊個係NY/John/Mark
3)Alina係黃定藍
4)Candy同黑警老公割蓆
5)楊0係真係藍定被迫「表態」
6)呢個留言話有咩無限loop本身

歡迎再加

Wai Wai嚟了！

左慧凌晨開live都爆啦

等你

Manson出左post認廢 你地快d去留言安慰佢

即刻入

TVB:點解冇人討論我啲節目

又又又表白咕固顧
迷固黨成員全面進場

左左生快新post講多次

Ben Ben好sweet

講正經嘢喎今次

我又嚟報到

下集邊個比人屌老母
Timo?

個人賽好悶
好多表演仲衰過上兩屆啲素人

想做呢張gif的manson

Waiwai話連登好多人講高晉yes card

正more pls

我跟機

呢張冇咁似屌魚

造星一直都係小組賽最好睇

豬

Sweetest person in team a

最新就係manson唱功同方方vs爆旋救命好多戰線

佢跟得勁貼

左b hb
講多次
希望多d睇到你開live同唱歌

話時話Team a個ig 已經1.7萬
幾時先有親密照

lm

今日睇旨呈live話過唔到兩邊經理人

今晚又有粉紅頭左左live

ho ball 可以繼續

迷固黨
本身男排覺得佢好煩腸,到造星就覺得佢越嚟越charm

之前有manson 4p 佢認左就無人再講

好失望

屌笑左

仲要上埋東張閪望
唔好忽略個節目的影響力
大埔個粉果佬俾人踢爆左而家都大把人排隊
俾錢佢賺

姐係無

到到到

Call out佢地經理人battle

有人抽左3xx張 好痴線

旨呈好似幾玩得

manson講本來無一物 何處惹塵埃果陣個語氣突然覺得佢貼地咗

走數

而家係$1定$2

煩腸係潤腸嘅朋友

上網見到唔少人話manson個表演有隱喻.......
但佢今年唔係仲有玩好多支那app咩

我覺得over左

$2 我抽左5張就放棄了

其實佢哋跳舞都好有喜感

2蚊呀
6百幾抽高晉

咪用喜感呢d蝗語

個人賽啲人好易變做食老本慢慢就會悶
小組起碼有唔同嘅人一齊會有化學元素

所以呢個贏左 因為真係好正

買啦 igshop 5蚊張

固定輸俾mischa真係最好安排
又唔會有fans嘈黎嘈去之餘
同mischa姊妹情仲好討好
期待之後固定b既戲

迷豬黨留名

我講得衰 係抽waiwai

有幾親密先過唔到

Sor我抵屌

彩排係咪做完呢下就串鳩dancer

Manson賽後感
大家唔好再去人哋ig鬧人

尋求無悔真生活，路漫長也靜候。

老公同alina live

呢句真係經典

Manson都幾乎全裸過
Zeno又成日自貼
都差唔多睇過晒
可唔可以有流出

諗多咗

無野可以勁過呢句

有聲 屌

迷豬黨嘅師奶們蒲頭

agger

最尾嗰句

唱到小明都知

死啦佢會唔會又要摺埋

城城第一次比其他跳舞仔仔搶風頭

屌我想知3百幾可以有乜

推到比經理人見到
可能仲可以洗翻走2個嘅mk史

有冇邊間介紹

新po講多次 好鍾意manson彈結他+live嘅味道做多啲cover啦！
sor9個腦讀結但手打慣吉
唔好屌住我一直以為係一樣我仲要係打速成

Manson值得支持既 炒左咪下次努力

是咪kiss咗

小精鈴🧚🏻🧚🏻

打下馬賽就出得啦

快啲流出啦

想睇佢同jojo 耕田

是的 我炒粉了 同 是他 但沒有4P 好似
最後話返去耕田幾好笑

畀自己偶像讚

下屌呀
想睇喎
呃完followers出黎交代下好喎

唔好講書面語 一陣又比人屌

過份啲bor 呢
Dancer 唱得穩好多

比啲時間佢 應該ok既

有 已經買咗

如果抽到高晉,6百幾蚊都抵

出咗應該可以直線再次推高佢地人氣

旨呈咁有錢不如開公司簽team a

Manson Alina live 緊

我又睇

好似有架林寶堅尼定咩

好尷尬

出左應該無人再傷心manson輸左

可能同jojo耕田呢

Between佢d 反省文寫得幾好
添毛如果做到咁可能唔駛畀人屌到飛起

咁嗰兩個經理人真係傻

係， 個人賽好無驚喜

迷左準備

加油

前幾個post就係咁互鬧法

點解黃劍文可以入十強
佢公司比左幾多錢
36歲耶撚 詩歌班味濃既busker
成日拎住支吉他成個歐瑞強咁款
性格好人 好就得人
就到連自己意見都無埋
ig不忘感恩讚美主祈禱感謝神
爭入十強又係淨唱歌同初賽無分別
如果唔係花姐kp幫佢搞個rock版咪又一9樣
仲要rock得咁格硬
造星既原意係要將一個36歲既歐瑞強搞變rock咩
wtf

唔係
上次佢同zeno仲尷尬

簽完記得流出

馬賽對波圖都好書面語

係囉 留言安慰Manson好過啦

拎3百幾張yes card去食自助餐睇佢收唔收

佢真係唔識講野

我嘗試幻想緊篇文係鳩毛寫
但我睇到一半得一個感想：收皮啦

是的 我炒粉了
第一句已經好mk

D人痴線的

佢同zeno嗰次係咁dead air 尷到

上次alina同雲b live正好多

有人係manson個炒粉post問有無得買佢種嘅菜

同是他 但沒有4p一樣

呢樣冇人質疑嘅我覺得
純粹兩個人對dancer呢隻字嘅睇法好唔同啫

人地同viutv解約咗好耐
性格唔係問題 又唔係乞人憎
佢有宗教無問題 唔係邪教未得

我都想買

其實都尷不過cloud同佢應該已經最friend

小明好好

琴晚mi同zeno果個都好正

唔識講野都..幾cute嘅

好撚尷

可能真係有野先咁撚尷 兩邊經理人又唔俾出親密圖

Alina咁識講嘢都搞到咁尷尬

唔好FF咁多

解左約又翻卓
咪做返個耶撚busker囉

笑到仆街

好鬼官腔 兩邊都咁客套
自己各自開算啦

My Wish mola mola

可能BenBen講野仲多過佢

原來上屆小占都係解約去參賽

劍文係完左約好耐

Alina問一句佢答一句

我都覺得佢唔係好talk得
應該係成班人一齊個陣就傾到
但又好少表露自己真心，
所以同親其他人開live就好老尷
zeno都係唔叻係live到講野

睇字都覺得尷尬

經理人唔識做
po出嚟會更紅啦

Alina係咁講野 Manson啲對答跟本就無空間發揮

唔可以講星座

Benben live係睇佢比其他人調戲

琴晚zeno同mischa開 效果唔錯

A組啲人係咁

zeno同佢啲姊妹live就雞啄唔斷㗎啦

alina咁樣講？

Waiwai話睇好cy冠軍

嘩真係好難先睇到

我眼殘 以為純粹係講唱功

我覺得係dancer小器嘅

但我都會投dancer

佢用實力說話

Zeno尋晚好彩有隻貓同mischa

cy & ny

完全唔覺佢之後會有咩可能性 咪又係可能繼續唱啲電視劇主題曲

係(c+n)y

Mischa本身講嘢叻 加上佢哋fd

迷左今晚冇得瞓

點解

如果比d唔岩solo嘅人/適合組隊嘅人用組合形式繼續比賽
可能會好睇d 例如和音女巫
都想睇牙雲solo

聽日Benben會唔會同董驃開live
想睇Benben但唔想見到董驃

BL係唔可以失去幻想㗎

Waiwai話等陣同左live

一入去就笑到
manson朦到好似油畫

係

無諗過佢兩個咁fd底 可以自私傾到連留言洗曬版話有delay都唔知

勁多人讚佢

分唔到係曲線 定真

Cy 幾時反cup

屌 想睇又想訓

幾玩得

頂 好搞笑

跟住佢話兩個都水瓶座 係水底入面

好事嚟 咕固顧又多咗姐妹

好似有排

waiwai話冇job

笑死 Manson問啲問題好有一開始問dilys擅長啲咩既feel

認唔到幾多個

Manson 戴眼鏡好正 啱啱未矇有睇到

Gay仔仔不嬲都係要同自己班好姊妹先傾得開心同放

Why既

牙左係咪仲翻緊屋企

比條仔日哦夜哦

佢加璇璇加mi三個一齊開live應該可以傾到天光

民選票已經冇可能令佢入到三甲，除非佢唱首山下見既level

完約未唔緊要
可能我對佢有偏見
chill club有佢果時都唔中意睇

右上唔知邊個 係咪開live相黎

Zeno應該同啲仔講嘢會怕醜啲

我覺得佢個語氣唔再扮文青 感覺真d

好似講佢2個同星座
跟住就話唔可以講

佢話係大西北 唔知係咪吹水

今日報紙話你犯桃花，你今日小心D九公

有冇人有save低

Mischa真係當佢仔咁款
stable唔係好識開topic，
但mischa瘋狂講野所以都冇點dead。

但manson同stable兩個講唔到野嘅人開就真係搞唔掂

alina都係好talk得，
上次同羊0john live幾搞笑

星座撚

鄧方方唔抵
(方方唔係姓鄧)

Stanley講左句獅子座咁就一世

好姊妹

喜感係蝗語咩
90年代台灣game明星志願都係用呢個terms

我反而覺得好真誠希望佢開心

笑死呢個真係好好笑

原來佢都唔鐘意佢講 笑死

自從睇完Manson+zeno 尷尬live之後
就完全組唔到對CP
次次都覺得佢兩個真係唔係好熟同尷尬

看破世事既農夫

仲有dilys好姊妹

我未睇星1之前見連登仔叫人星座撚以為佢成日識
點知睇哂星1其實佢只係提過一次

Alina 玩得好放
全素顏又講到笑 有啲surprise

唔好唔記得buber

左左黎啦

比人叫星座撚叫到依加

係果班人眼中 台灣係中國既一部分
台灣歌係蝗
國語係蝗
台灣用語 之後依家支那有用 又係蝗
所以算啦

一失足成千古恨

右上係牙拼

waiwai話18號個live要正經呀
因為係sponsor
唔好講廁所 個d搞笑野

哎呀你地唔好咁啦

香港明明可以用搞笑 點解唔用返自己本土既term

佢開live靚過造星好多

咁樣好似仲好睇
manson重新入live都係矇到油畫咁
突然放大埋笑死我

笑死

又尷尬又可愛

就係有啲人覺得唱功話方方好啲先引戰

Manson 原來都唔係咁 talkative

咁咪比個建議出黎
好多人一黎就咁惡話蝗
書面語又唔用得 會唔會有少少矯枉過正

笑死牙左仲等緊waiwai accept request

佢一向講野都唔係好叻

件垃圾元朗田園歌手唱到成pat屎咁都比人吹奏
高音薄 無氣 甩beat
仲要抄JJ 不自量力

啲 dead air

咁咩叫報應?

佢好可愛講得好慢

下 喜感係書面語？作文點可能用到

左左jm9

左左

拖長啲攝時間

好想睇佢拍返本身個表演

佢兩個真係好撚好笑

成幅油畫咁佢依家

覺得manson太直男 直男通常都有啲避忌

左慧

搞錯呀
好想睇呀

左左老公們要追巴士了

佢地Live有種尷尬嘅搞笑點解Manson咁低清 完全眼都睇唔到Alina問佢係咪住深圳定唔知邊度
不過Manson把聲好好J

manson自己講野都已經好多dead
講得好慢好平又好多停頓，
同佢啲post一樣
不過把聲夠舒服

我想聽佢唱囂張

當明星週邊咁賣

雲有男朋友嫁啦

追追post好嘛
咪講左台灣90年代都用緊

見live comment啲人話manson唔喺香港？

john

Manson似個D成日講經嘅人😂
之前牙璇live話佢好長氣
我而家明啦

可能會爆

會唔會種唔切

佢去左英國啊

振興本地農業

呢張勁屈

特登撳入去睇乜野油畫 又幾似

笑死alina聽manson講經講到係到刷睫毛
不過佢2個把聲都好舒服

痴左線

咁屌打胡鴻鈞啦

左左應該去玩口罩小姐

台灣用緊姐
但係香港黎講 呢個係書面語咩

zeno同爆旋幾時去探佢

啊左係咁轉filter 唔知做乜

佢話自己冇波

佢似d 女校 tb

我唔係講緊你
講緊好多人都台灣歌又蝗 國語係蝗 書面語都係蝗
台灣用語 之後依家支那有用 又係蝗

你唔知佢去咗英國讀書咩？
Zeno b同旋旋仲話遲啲去探佢

是的， 沒有4 p

Team b 都有開live ，

Alina Manson 最多人睇，

今季team A賺唔少人氣

屌奶星
見到盧海鵬笑撚咗出聲
好似花蛆

蔡依林啲歌都比人話蝗

見到Hinry 劉卓軒

真係去咗英國

塞返個橙頂住先

佢都知道自己失準炒粉了
入唔到十強係正常
所以大家真係唔好再去洗評判洗ViuTV版啦
如果佢用前哨戰個表演水準都有望入
呢個真係失準太多 可能真係太大壓力

zeno同manson之前成3千幾

好開心左慧又live

固定顧同璇璇去探佢末？

邊個係live話開套熱血搖搖bl劇

又新名固定顧

屌有得諗

左慧又live
今晚唔洗訓了
呀丁開左問題story

岩岩都見 我們的愛呢首都屌

不過我諗係因為香港文化一直比人侵蝕得好緊要
所以好多時明明香港都有某d terms既時候
但d人都仲用台灣用語 咁咪覺得唔好

因為再係咁 好多本土文化都冇晒

笑死一定係呢度啲巴絲嚟

Alina 講嘢都幾過癮

頭先睇返爆旋木蘭個排練post,佢話Ben Ben先係木蘭

一路玩搖搖一路.....

支涓係咪高過ben

我都見到笑撚死

認同你句明明香港有野用到就要搵其他野 十足十垃圾政府有香港水無用用支那水咁

加上丁左為被kp foul左

佢講野個節奏好慢 你心急d就會頂唔順
好搞笑

應該問邊個矮過ben
利申迷ben

Ben係咪剩係高過Kelly

新名夠開一個session

屌

zeno好似都係高佢少少

其實一直都唔覺佢兩個有cp感
只係兩個都好正

可以去演唐僧

佢讀咩？

香港不嬲係一個多元社會 文化都中西合璧
可以溝左好多唔同言語
好chok夠可以用懶型黎代替 點解又冇人屌
根本就雙重標準
仲要你屌唔緊要 fc左未 係咪真係蝗先?
但呢度好多時都唔係 咁咪令人反感

話喺農村

唔知BenBen有冇170

目測有5cm身高差

方方

第5段

兩個都好得意

講野都有空格

啲經理人仲唔識做 ，

食住個勢啦頂

之前好多人講過其實儲水夠用
但一定會帶返個頭盔話好多不確定性 笑到

應該係讀農業，學點種菜

高成個頭架

尷尬都痴線
Manson都係好唔識講野

等緊空運外國菜返香港

預計zeno都係170左右
ben ben係咪太早開始拆骨所以高唔到

iq 題：翻到屋企開love

love係咩意思

不如麥曦茵拍啦

係 最討好嘅都走哂，

之後仲有劍文

其實方方vs爆旋都係第一點Dancer事件嘅延伸討論

Typo總是常出現

拆骨
未裝返哂啲骨入去

痴線笑撚死
盧海鵬真係好似花蛆

再唔出啲cp粉走架啦
仲要2個都foul左

因為呢兩款都係自己作出黎
以前好多唔同terms 而家多數用人地地方既用語

zeno有170? 覺得再矮少少

咁ben ben可能真係得160左右

麥曦菌

啱feel 呀

當初爆10強list條友真係多謝哂
而家睇比賽無哂驚喜

manson又開live

麥曦茵咪經理人照計佢唔會唔制架

係囉 佢自己拍埋賺哂

自己開即刻清晒

我認同高音薄同甩beat
但又未致於成pat屎嘅
都有啲基本功

尋晚同mischa 上到四千添
兩個真係fd 底
相反manson 同親人開live 都好尷尬
好似個個都唔係好熟咁 好官腔

吓 原來佢簽manson 架

有冇對比圖

契毛的錯

Manson講野好慢

係呀...dumb youth麥曦茵成日帶埋manson周圍去

琴晚個live居然冇人save
2個同2個隻貓貓都好可愛
manson就而家自己開live都係咁尷
不過把聲真係好好聽

咁又唔止160

一日最衰都係3am

佢好似啱自己一個講經多啲

左同牙cloud都入十強架話我真係會投左左

manson一點幾開live成二千人睇緊

其實星座撚呢個名點嚟
我真係唔知

今晚有無左

屌啱啱我有一秒真係信alina話佢喺深圳timlag到油畫咁

講護膚囉上次講過

有 不過完左

聽日睇完造星，記得睇啊左 Candy live

Manson自己開LIVE仲多人過頭先同Alina😂

走左了

啱啱諗住google固定幾高
一打個顧字
第一個彈 顧定軒
跟住就係 顧定軒 基

飲酒live

好搞笑

chok 搖搖

佢話深圳元朗交界啊
啲鄉村地區

禾屌左b

Manson ig comment 都贏啦
咁多女

對返Zeno喺男排嘅身高
應該啱啱好170
Stephy 報稱166 拍埋高少少
拍埋教主176 都應該又矮返5,6cm
我諗Ben 應該164,165

準備唱歌

睇左b發癲

我BB好可愛阿

Manson個live成2000個人睇

一陣得罪哂造星3所有人

結他

高過我就得

都好d
160就大鑊了

新田個邊？

得罪哂成個娛樂圈

正路 紅咗

咁就正

又諗起吉他

固b 10幾歲仲喺yes做model嗰陣報稱170
唔知依家有冇高過

佢今日玩fliter 都玩到癲癲地

提早退出娛樂圈

佢都高過我

比賽就話可以「用實力說話」
出到出面娛樂圈根本唔單睇睇唱歌跳舞嘅「實力」
性格、言行舉止、觀眾緣、運
全部都係考慮因素

waiwai Candy關燈開live 全黑畫面

變左黃子華

之前Zeno喺ig live話自己有17幾

又missme同左b無緣

Manson真係好鍾意講經
到底4p is awesome 到而家經歴左D乜

屌 呢首今日search左全日 以為係出左街既歌

佢今日入咗一陣 都係自己玩聽日記得睇佢飲酒 留名佢又倒米

160好慘情喎

唱得好好聽

可以睇麥路人搵埋郭富城身高

聽電台

幾得係咁spam叫佢飲

好聽過今日個首

記

蕭亮都出埋 笑死

但佢真係唔係高stephy好多

冬日裡的溫妮莎

第一次播預告仲以為佢拎結他唱 依首真係好聽過今日好多

屌米奇

佢要多啲台上經驗
個live勁好聽

Manson live個look
自彈自唱最有魅力

我miss咗
咁又誇張啲
我唔特別鍾意睇佢表演但佢唱歌係比以前穩咗好多

佢要配結他 好有Feel

佢戴眼鏡加彈結他唱歌真係識發光咁

唱得好聽

Dancer 163
Ben高過佢少少嘅

好聽

165?

扮米奇 扮 王傑

王傑

難離難捨 屌你家姐

佢今日唱呢首可能贏alina
有感情好多

Candy好痴線

上台之前我諗佢準備得唔夠足 要練多啲台上表演 佢多數live同台下都唱得好好聽

屌 粉紅頭又係爛口妹嚟 聽日正

笑死，唱粗口歌😂😂😂

佢on show個段時間應該真係狀態差

彩排都好好聽

家姐

Wai打冷震

大家點睇？

含唔含撚 屌你家姐

單車來

兩個對鞋

一入黑waiwai就發癲
而家仲唱埋咸濕歌

左左可唔可以唱那裏只塞駿業里

澄清返：Candy唱咋Waiwai冇呀

其實呢句係點來
真心唔知點解Stanley叫星座撚

Waiwai扮聲大會

mansonBB個live好正

表白樓主樂仔 我愛樓主樂仔

仆街 下下幾日就去左20幾個post

想聽佢講多啲野

加速
追貼tbb愛回家po

好好聽啊
佢話遲啲有驚喜比大家

其實Ben一個solo跳舞唔覺佢好矮 可能因為瘦啦

Candy唱溫光 粗口歌

溫光

然後老屈waiwai

點解晚晚不外乎話題重複狂loop同鬧交
交大PR公司淨係識用幾招？
今年啲花痴大半都係假膠黎嘅 屌你老母

人人都咁講，已經變成公開嘅秘密正常如果唔係gay 嘅話應該都會走出嚟澄清，除非

Waiwai唱 甜歌

好好聽

manson話遲啲有驚喜 仲會出歌

又屈尻佢

我都無為意原來唔高

B4重組9up

贏唒
就嚟凌晨2點仲有2千人睇佢live

56K已足夠

樣搭救

細細粒仲得意

Waiwai又跳制

佢個live唱歌好正阿

超級小黑咪都有改歌 cls

屌35集造星都屌打cctvb啦

係小黑米

造星前一晚寫左一首歌 今天不想做嘢
難怪要玩搖搖做才藝

吹奏樂仔

D詞

啲詞真係

好想睇啲歌詞

求文字版

C cup小黑lin

有人留言話同姜濤開live嘅人數差唔多
係咪都係2xxx？

無睇過姜濤live

原來有

今天我不想做嘢只想懶
可不可輕鬆陣呢嘆一嘆
讓時間 慢慢變慢

今天要沖杯茶喝不想哭
叮一件咸餅嚟食爽一爽
繼續發夢 放空所有願望

鶯鶯燕燕翠翠紅紅 融融洽洽
風風花花雨雨年年 暮暮朝朝
我問 有什麼真的需要改變嗎

吹不散花蕊跳動在 落葉之間
飄晃於生死一剎那 仍維持她的優雅
我念 一切真的需要意義嗎

想想念念過去現在未來 又一生
幾多火花破滅重燃 像漸老去的煙癮
我悟 原來悲傷也是享受着緣份

奔波碌碌撲撲而為 在彈指之間
可相信生命定團圓 在風雨消退之後
我話 開心可以跟你享晚餐

佢唱得好好聽
點解會咁

開live做歌詞賞析

唔夠舞台經驗啦

佢好可愛 佢亦講得好好

深圳元朗係Alina鳩up咋嘛？

有無人記得之前kp有個表演個反應好撚over
仲over過平時 又眼紅紅跟住無啦啦wow叫左聲
係咩表演

岩岩Alina都有問佢 佢都話好少舞台經驗 even夾Band個時都唔多

日日都眼紅架喎

登陸太陽？
好似嗌得最癲

佢20強個個表演包括A組都係咁撚樣喎你想講邊個

眼紅症要睇醫生

疊字嗰幾句好正

係咪我思想太保守，你地一提起Manson我就成日會諗起佢4p 件事，然後就對佢有反感嘅感覺

KP已經喊到被懷疑情緒病

哇manson個表演真係好災難級
我都想佢入架

想佢唱下acoustic uwilc

睇下佢而家個live
另一個人嚟咁

係何況佢都講左無真係4p

開始有啲懷疑佢特登炒
為咗去英國

真係唔同聲帶咁

唔好啦.jpg

你個名

麗英同嘉莉都黎左探佢

可能登陸太陽或者我呸

candy做乜

Waiwai馬上反駁 質問

好似係我呸

佢臨尾呢幾集好似真係傻咗咁抽人名拎起睇過之後成個人好似中咗風咁

把聲溫柔 好聽好多

覺得佢真嬲

佢一個人講片面之詞你就信？

哇diu好尷尬。。。。。

佢咁樣唱
好過唱小明啲歌個唱腔

佢個樣好似好耐無訓覺咁

當年有狗查過
最後乜都無

Manson依家係唱緊咩歌？

做乜唱主能夠

粉紅頭真係好易得罪人

咁點解又會因為佢嗰陣片面之詞而信

粉紅頭搞到waiwai信教都唱主能夠

自己寫

咁佢可以唔回應嘅
回應你又唔信
再加上如果佢4P應該會衰十一
狗都無follow up個case
我覺得應該無

點解以前講嘢咁快而家講嘢咁慢

哇manson個live好好聽
繼續努力儲多啲經驗啦
期待佢嘅進步

我以為幾首夾埋添好好聽

2am manson都仲有2000一睇live

可唔可以up上Youtube

waiwai耶撚黎既咩

Manson快啲同麗英合作啦！

有段係free jam啦
仍然自由自我個段

因為耕過田

好想佢哋出歌

好正

呢度推得太快 唔知有無人講過
唔知你係咪講B組 we play
有一下佢用條脷頂一頂個口跟住講左句oh my god
好似d鬼妹扑野咁 好撚誇張

上次佢好認真咁講點解信天主教唔信基督教

想睇manson全裸

佢講得幾好

都係佢夾左左好d

粉紅毛堅癲

佢造星一講自己獅子座鍾意lead人定唔知咩

我記得
真係好誇張

好奇點解

佢連抽到zeno都話"我死喇我死喇我死喇"

終於明點解馬拉妹嬲左
話出嚟傾表演 佢地三個咁樣9up

冠軍應該係強尼
每次講嘢都有意思

仲要嗰陣次次都靠胸肌嚟冧評判
咁就入咗十強
都係狙擊頭一二位
咪變咗星座撚囉

你依家嘥我時間牙

唔知有冇機會邀請佢上小薯茄

見主流睇法好似原諒咗佢咁，但我硬係對佢印象麻麻，我會覺得可能冇證據，但唔代表冇做過同未成年少女發生性關係，唔知點解我對佢會有啲偏見

開始同情馬拉了

轉風向ready

Alina 個時真係靚 好有氣質

依加好似好老咁

始終有條咁嘅片，內容就係一班男女走入個公廁度玩啲唔知咩嘢，好難唔會令人對拍完條片之後發生嘅事有暇想

粉紅毛真係不受控
但想佢同阿左開live
瘋狂得罪人

明明Waiwai話佢做嘢嗰時好認真

睇星1果陣對佢冇乜感覺
始終係評判9up講佢胸肌先
星2見佢做評判講野又幾得體

佢哋聽日飲酒live會唔會變放送事故

佢依家素顏仲靚

其實一睇就知係mk仔9噏
如果有扑野片就唔同講法

咁呢個事實

一樣星1無感覺
睇完mirror go覺得佢幾好笑

屌你老母聽日左同粉紅頭點樣一個鐘完呀仲要飲酒

同啊左一齊癲左

希望只係咁，都唔想無端端諗到一個人咁差

Miss左...
練習果時佢地點激馬拉妹？
跪求詳細

40強咪話佢哋鬧交
waiwai佢哋話karen嚟得最少
karen又話佢哋嘥佢時間

唔知邊邊屌先
有人話馬拉冇貢獻
馬拉妹話自己貢獻最多
其他人屌佢最早走
佢話返其他人出到嚟嘥佢時間

好似係信基督教唔係天主教？我記得佢話係christian

好想聽麗英同Manson唱goodbye day 廣東話版

好似係

Manson收埋幾多創作

多數聽啲人有ground嘅都係信基督教 天主教好多儀式乜乜物物

好想Manson 出碟

首首都自己作 又好聽

又話完 又彈楊0出黎

點解多咗個羊0

係咁話完
又死都唔完

加密冇意思架
Waiwai 有account

人哋話冇

好尷睇waiwai 開心d

楊0話同manson狀況好似
都係炒粉？

強尼已經係ViuTV一哥級
成個ViuTV得阿Dee可以同佢爭一哥
支持何啟華一哥

Thanks

羊撚護旗手死全家

唔該哂

佢話問人借嚟睇㗎咋

楊0都無辦法令manson唔尷尬

諗諗下覺得抑鬱症都有影響

不過好似熟過同Alina

好似無頭先咁尷

真
叫Candy入來點知
佢應該好後悔
但我地笑死

佢都係啱返自己一個講歌詞

粉紅頭：阿左唔會唱咸濕歌？阿左先唱得最多呀

咁講應該決賽得十強唱前傳?

講粗口？

Candy爆啊左唱鹹濕歌先最多
想睇Candy 啊左 ig live

佢竟然彈個粗口出嚟

佢講野把聲好温柔好好聽

能該係 肯

有啦

佢又要hold勁耐唔講喺度揼波鐘 冇睇錯剪片仲要slow motion?唔好加咁多戲畀自己好冇

Candy ：唔好屈啊左乖，啊左最壞

佢好似無諗過收口

manson話記得第一次training見楊0喺出面踎低綁鞋帶，然後望住佢嘅眼神

Candy想得罪幾個人

咁今集eman咪又係

楊0同kelly結婚
個身高差

羊0 有啲似梁思浩

導演punchline
其實佢同楊0都應該熟啲

下？

好基
又話楊0唔肯做佢叫佢做嘅嘢

癲

梁思浩好柒啵

頂 想睇佢地身高差

睇同其他參賽者嘅相處其實羊0份人應該幾好
可惜護旗

拍得住姜濤

羊0個下巴好似歪歪地

講旗就幾好都無用
同支涓一樣

來左香港
玩緊造星呢個節目
點都要話自己香港人
點都要同人地相處好啦

B4冇左馬拉妹架話應該係最似team a嘅team b
依家鬧左場交搞到搶晒fo仲要冚組鏟

manson話佢唔同左樣

佢講乜？聽到佢唱粗口歌
Cut左

玩緊造星
同埋身處喺香港
唔通仲同人講我愛中國咩

不和係假，馬拉妹唔夾係實

wai左Candy 講粗口唱9歌，馬拉妹應該係叫收聲個個

話Manson冇實力嘅真係應該去聽吓佢live

到悅

話粉紅頭冇實力嘅都可以去聽下佢live
造星9up王

佢今次save 咗live

waiwai睇到唔緊要既 我全部都係讚佢

可以組女error啦

其實都好多走音只係live收音冇咁明顯
希望公司培訓下佢唱歌方面

深夜節目實好多人睇，太cls

珍，馬拉太正經唔同佢哋9up

咁慧慧講佢地練到凌晨4、5點、然後9點又再開波
佢返屋企要來回要三小時
然後馬拉有自己的工作又練唔多
嬲馬拉都正常
大家都好tense

除咗唱得好聽 作啲歌都好聽 詞又正

馬拉妹黎香港可以有咩job

所以wai話去左Candy度訓

team a ig係唔係del埋Zeno Manson合照
印象中之前好似有post

粉紅頭痴撚線

佢賣榴槤吖嘛

佢係電影女主角

撚呀 佢地講緊撚呀 冇人聽你講奶呀

我一㩒入去聽到佢話馬撚50cm

攬住旨呈喊嗰時好似細路仔好q

好好聽 利申打手

只係組員伙伴
做唔做丁朋友真係緣份

仲有丁同Candy

呢張？如果係講呢張 係旨呈自己ig到

可能係 被劇透了

丁朋友

有讚有彈
唔好上心
有講得唔好
多多包涵

慧姐

到悅
丁朋友

佢喊到咁都好得意

又真係唔覺喎
利申打手
不過佢唔做幕前 都可以去作詞作曲

可能hang咗機
佢個樣比起pre round果陣殘咗勁多

馬拉同劍文本來可以一齊拍電影
可能係福音電影？

其實有咩問題 佢認真講我認真聽 又唔覺得尷尬

痴線 一邊講素食 一邊講撚

作曲作詞個啲好正

waiwai明顯想轉返個話題

我聽到好分裂

錯別字會傳染
呢幾日好似特別多錯字

我都覺佢唱得好好聽 但佢咁有魅力做幕後好似有啲哂
利申都係打手

難怪咁好感情
粉紅頭而家都可以洗白埋

我都好震撼 3am咁都贏到

唔使分裂 有人問素食者可唔可以含撚

好多高音位都走哂喎
做幕後又太嘥啦掛
相信佢會越黎越好

粉紅頭太鳩
完全改觀

有邊個唔震撼

唔好笑啦
瘋狂打錯字

再穩啲就完美

有人問, 佢讀左出黎姐

又唔係食落肚

佢咁有星味
練下唱功真係好大機會紅起

打速成嘛
咪笑啦

要follow，佢話會開live唱粗口歌

好有味道

睇文字都覺得佢痴線

cls ，呢D fd正

認同好鍾意佢救命

係囉依啲又唔剪出嚟 人地抑壓緊情緒就話人地無表情

Diu
我cut撚左係正常
佢個腦得e d野

利申：正經人家、教徒

Candy都話佢哋工作夾歌嗰時係正常㗎

喊到7彩又剪走人

3am真心一般

fan屎問，唔係Candy

Okok
可以囉
精都係素食、當蛋奶素

所以話節目一直都刻意製造一個形像畀佢地
唔啱人設嗰啲都剪走

B4 live好睇過二十強

又真係答先分裂

其實旨呈真係幾好

得閒聽呢D咪當放鬆囉

咁鳩毛係咪人設係鳩

有passion 又好照顧人

真 喊到咁都叫冇表情

foul左正常可以咩都唔理
佢真係好好

Yes 大哥哥feel

咁有錢都咁上心 證明真係好有熱誠

覺得Manson有啲避忌+1

個表演雖然係Zeno做受，但係個feel似係Zeno lead住Manson，Manson有啲位好似去唔盡咁

Thanks 巴打終於搵到
特登重溫一次 實在係太撚好笑

夜媽媽先嚟講嘢食

Candy好似搭唔到咀

正路嘅 zeno 有演出經驗多d……

講食素好難搭嘴

可能跟得麥曦茵多

a team真係成個family咁
最感動係20強個陣全部返唒嚟睇

好掛住小組賽

粉紅頭係咪開始攰

抑鬱應該令佢真係變左好多

就三點啦都

唔講咸野就攰

小組賽真係好好睇

Me too 20強呢round好悶

+1

好想做結他比你彈
但真係好好J

佢係咪有少少病態㗎仔樣
覺得鍾意日星嘅會冧呢type

好想聽多啲佢嘅故事
但又怕佢諗返起會好傷

啲人好似鬧佢厹
但如果佢冇另一半嘅話,周圍撩女仔都冇問題啦

聽完覺得佢再練下同多d經驗就fit

睇依個我覺得佢本身對自己都好多憂慮

去做Kamen rider

今日佢live有回應
話唔想咁樣俾人覺得佢撩女 因為造星係一個追尋夢想嘅地方

呢個真好想聽

呢個樣J過台上個樣

好彩佢有save live

咁驚
楊0 jojo有幫佢洗白 都容易d理解
容海恩係咩事

Candy丁夠未

咁我又真係幾鍾意日星例如山崎賢人

點解睇replay又搵唔返呢個位

可能公司問題

好煩... 想聽Waiwai講嘢

幾中意佢
利申追開韓星台星

佢地自己唔做啲表示好難令人信架喎
就算唔公開講自己係黃都起碼去del左微博個po啦

比比下賽真係唔似會講政治野
藍嘅都會自己避講
佢地仲要唔同姐

D人先問佢點睇有參賽者係藍
Waiwai話首先佢地唔會係廠入面大叫"我係藍"咁樣
同埋Viu都唔比佢地講太多
之後有人留言話羊0同支涓係
waiwai就話以佢所知佢地唔係藍

我recap返姐, 大家自行思考啦

我朋友識某參賽者話佢兩個係藍喎
就算唔藍
都無實質嘢話係黃

起碼alina事件都有跡可尋

竟然有人識 感動了

我recap架咋

Waiwai做過
大叫 我地係藍呀

成日同人講嘢 就圍插嘴就狗公

我講緊羊0呀

Ben Ben笑得好可愛
Lm支持team A IG親密照流出

睇到我都攰攰地

alina 事件係咩事？

摩牙

想訓

被人不停loop佢係藍 但係實質佢係黃既

聽晚個live要抖足先睇

原來Matthew Manson係全名

之前Ben個story話同manson一齊工作 唔知係咩

講講下又好像記得當年超級巨聲有個waiwai

佢好似講過 matthew係由細到大嘅英文名
manson係stage

其實只係同Christine 傾咗2句同拿ig
造星好多人都係因為一兩句俾人定咗型

連登多毒撚咪咁叫佢囉

唔通係manson今晚講個個驚喜？

不過依套野 香港道教

01 蘋果 兩邊都有Manson專訪

其實唔應該叫佢厹 應該叫佢2世祖

如果佢有黃嘅跡象先去諗係咪公司問題會唔會合理dd

但好似呢一幕之前已經有人話佢厹

佢之前做煮野食節目已經比人屌

好期待

終極大洗白留名跟進

我有話過佢厹

Orange做政協都係為左保護粵曲文化 姐係廣東話文化

佢exact wordings唔係咁囉

睇造星睇到個腦喪咗
香港人而家退後到會幫護旗手疑似藍絲講好說話，不斷去諗點樣拆去幫佢地覺得人地係自己人，而佢地係零例證顯示係黃

藍千嬅 余詩曼都like過抗爭相
點解唔幫佢地諗埋藉口

佢係有玩巨聲

咁係點?

啱阿 藍絲都有好人
應該包容

第幾季

點會 全世界最正義就係黃絲

左左呢張相真係做星都唔過份

有人話點睇造星3有人藍
佢話唔知邊個係藍
因為冇人會無啦啦大叫「我係藍呀！！！！」

佢有提過羊0容海恩咩？定係我miss咗

我覺得呢個總結得幾好
再補多句 Waiwai似唔清楚所以唔亂講

你睇返我#806, 果個詳細d
有細你再更正返

左b好可愛

因為果陣係有人留言提羊0+容海恩
之後waiwai先話"佢地唔係呀"咁

miss咗嗰個comment
追連登好攰

仲以為呢兩件都有得洗白添
無架啦 佢地唔燒國旗我照當佢地支那人

原來係咁
資訊量太大

comment啲人打咗一堆名
佢都冇讀出嚟，就咁話「唔係呀嘛」之類 (唔記得exact wording
我覺得似係純粹唔知，或者唔想刻意喺live度judge人

有入過咩

佢有講「以我所知」
不過講真佢作為參賽者之一
係冇理由引導fans去因為黃藍而去支持/反其他參賽者既

所以當無聽過算

佢呀媽都係Beyond fans，想知見到自己個仔似家駒會係咩感受？

睇完b4 各人既live

發覺全部都係壞女孩
麻甩到死，笑到死

壞女孩程度
Candy⇒⇒⇒⇒⇒左 ⇒⇒ ⇒Kelly⇒waiwai（馬拉妹懶正經，抵比人杯）

希望佢地可以唱首壞女孩

叫mean左

唱Sherman首乖小姐
點解要做乖乖女 唔准飲酒齋飲水
十二點前就要入睡 我怕我會未老先衰

左壞過wai?

Candy證實

Candy： 啊左先唱得多粗口多
唔好屈啊左乖，佢超壞

岩岩個live waiwai冇唱過粗口歌，死叫佢唱都唔唱

Waiwai最乖
馬拉開live未睇過
同埋其實都冇人杯佢
冇咁啱嘴形啫

反感個位
係初頭個個吹到佢係最清高 藝術家
點知原來係玩女玩到上報既mk

咁當然咁多年可以改變啦
但至少對佢印象一定唔會再係出淤泥而不染先

聽佢講嘢都feel到佢超善良同caring

聽佢講嘢好溫柔好舒服

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (160) 鳩mo問候區Call out battle

可能佢丫媽當初就係同個個樣有啲家駒樣既人一齊

kelly 點壞法miss咗

有最後十強名單

Diu 好中意剪到班團員好似內鬥不和
到個人賽冇左哩啲花生緊係差啲

以佢嘅人氣上升幅度日後得到嘅野隨時多左做到造星冠軍啦

所以我應該死去聽劍文

佢地應該簽左合約唔俾講政治
所以今年唔會有山下見

聽左左同candy發酒癲
個fb live應該可以save

我都要食

我想問MV 48秒果兩個邊個黎
50強有依兩個人？

以佢所知
其實AB兩組唔係太熟
唔方便，唔應該代人答

大家覺得剩返落嚟嘅敗者入面，除咗契毛，贏邊個最有含金量？

Kelly點壞？
其實成組人得慧同左想繼續深入認識
Kelly 唔係我杯茶

可能鍾意at17同有深度的野

Kelly就小妹妹一個

Karen唱得再好好似不痛不癢

Candy佢份人無乜野，性格問題，氣場問題搞到節目組要佢做壞人 但都唔係我杯茶

佢話candy唱粗口歌所以唔save la
廢事candy俾人搞生事

真係好caring

全民造星3 WAIWAI （女版方力申）與其它TB選手討論區

唔好霸住大台講慧慧啦
入去傾
廢事miss咁d野

全民造星3 WAIWAI （女版方力申）與其它TB選手討論區

要傾慧慧就入黎傾啦

Kp:「好靚仔呀～～～」
花姐：「」

笑到我

Cap出嚟睇睇

彭導又同B3開live
偏心到出汁
四日裡面三次

嗰日左wai開佢都係選擇同NY開啦

所以咪話四日三次
仲密過打飛機
而家佢最愛B3同劍文

又黎錯字？

聽日是咪可以睇契豆出局

定原來唔係同呀Ben鬥

幾時去㗎去咗英國邊度佢唔做喇？

哇manson個表演炒車炒到咁，係咁搶拍，
一開頭做咩降低八度唱，又落唔到咁低，
唔好再一開頭d嗚嗚啊啊啦，
向高難度挑戰好易撻Q
其實佢d中音幾好聽幾穩，有把靚聲，可唔可以搵個唱歌老師執執佢，阿璇都由五音不全練到兒家咁好聽
其實Alina如果對手無失手應該難d入十強，佢好似係唯一唱唔到歌既選手

因為固定嬲無開聲留佢所以咪飛咗去英國囉

唔識音樂但我覺得佢一開始入錯音

唯一？你當Ny流架

咁多Manson老婆唔比人話佢走音堅難聽
固定呢round仲唱得好過Manson

個編曲好有問題，一開頭d超高假音落第一句超低音跟本就係玩鬼自己，無黃耀明張敬軒呢d音域都唔會唱到

明明彭導同B3都在同一個studio 但要分開開live
知你地一齊啦

應該CY、NY同劍文一齊練野
咁齊人

Manson同NY都係難聽
NY仲難聽過右雨

其實alina 係咪唱得差過NY
NY好似有得救，Alina真係有d五音不全

有啲真係惡過狗

其實我一直覺得Ben太矮
我諗冇米七

男仔其實唔會想行得意路線

鄉下信號唔好

過左三年都仲有聲

Alina呢個樣正咁多
節目入面成個苦瓜臉咁又長又黑又sad

話明（契）豆
點會出局

Kelly同mishy?

再睇多次alina表演覺得好感動我收翻呢句話你唱得唔好
之前二汶話singing body，我今次鍾意感覺到呢句野咩意思

方方唱666唱得好聽比起同組既NY同右雨有更突破自己
咁樣foul有d可惜，希望你繼續加油

呢d片段好睇

今晚應該又有
有豆

So QQ

好似訪問嚟

有首改篇 怒射公主

唱下dk 歌小清新 咪穩穩定定晉級囉

廿強唱歌分數暫時排名
1. ny
2. Manson
3.右乳
4. Zeno
5. 方方
6. 牙連
7. 劍文
8. 葉

淩空接咪都夠贏top3

其實UWILC本身無咁難唱...係個編曲加深左個難度...

固定B本身唱功麻麻,佢都專登揀啲穩陣嘅歌唔會失手

Manson今次的確係揀錯歌失哂手,想撐佢都唔得

咁其實人地真係識，我地隔住電腦又無得覺得自己清楚過人地真係識，可以唔信waiwai，但無得講到自己仲清楚過waiwai咁架喎

有冇多啲其他相我都想要

其實呢個真
琴晚睇佢個live 佢唱啲小清新
喺音準上佢都冇乜特別炒
而且佢又識彈結他
只要喺唱歌上再花多小小功夫
成件事就好ok㗎啦 加油啦Manson
利申：雖然鍾意Manson
但都接受唔到佢琴晚嘅表現

Ben Ben Q到死

琴日睇到呢張

第一行係｜｜—｜｜
得佢係打橫
唔知點解好好笑

其實契毛係咪真係對cy架
好期待

benben 真係好cutecutee 日常表白ben

慘了
有人話幫手洗底嘅一律當藍屍處理
waiwai又要比啲癲狗咬

waiwai點會唔知啊
佢有追連登post
你哋個個post都提

收到風
阿左壞過凱婷

點會唯一啊
方方 右雨 timo(魔王級) ansonbean john好似都唔得? NY 楊0
大把都唔唱得

做得護旗手就預咗畀人屌
帶白粉都錢賺喇又唔見佢哋帶

Manson自己都話炒粉啦

睇清楚我唔係幫緊邊個
我純粹笑鳩緊阿祖幫楊0澄清咗一句咁大把
幾個post前就有人話洗白一律當藍屍處理嘅癲狗

啲ig comment都係覺得佢失準咗+鼓勵佢，無唔俾其他人話佢走音喎

不過講真入唔入到十強真係好閒
Manson已經贏哂最重要既人氣
到目前為止 星三最大得益者有
Mischa
Manson
Ben Ben
Alina
Kayan

最大受害者就非契毛莫屬

漏咗咕固顧
最下面果句係極度同意

Zeno 都入晒屋
牙傾 造星雙管齊下

我cloud呢

笑死我啦 好彩用依家果張

支涓

又無限輪迴

樂仔下個post開始pin埋20強上#1啦

幾個評判全晚ig比Manson老婆狙擊
失準輸左無咩大不了，fans走去評判ig人身攻擊難睇咋

其實就算唔係藍屍可以點幫自己澄清。。。
話「我唔撚愛國，同中國劃清界線」咁咩
都唔realistic, mirror都未有咁啦

星三最大得益係大部分team A
得益最多應該係顧固咕

前面啲post好多真係咁
見有人咩話要出嚟大叫兩句光復香港先得

重溫尋晚既live

張敬軒啲人又係扮睇唔到
仲要演唱會爆武肺

公認表現失準 連Manson自己都知 D人都人身攻擊判評真係惡過狗
呢啲人周圍點着火頭只會令佢偶像變得黑人憎
而個原因係呢啲「fans」造成

劇透慎入

好似2個都19歲? 唔知有冇記錯

應該係勝在抽到好籤

經過Manson炒粉事件，實會有人會期待璇璇都會炒埋粉比方方反cup

公道啲講句 我啱啱去睇啲comments 都唔係話佢無走音 係鬧佢地啲評語太過份或者問佢地有咩資格做評判啵

利申我唔同意佢地咁樣去人地ig狙擊 但我認同佢地啲評語難聽咗啲覺得佢睇完alina表演仲要專登踩多腳真係幾衰

睇下陳柏宇個ig...都無依個情況出現

有啲人嘅相換咗

經理人有冇mon po禾願意課金，快啲找數好冇

而其實啲fans自己都叫大家唔好去人地ig度鬧但有啲on9盲粉唔係個個都管到 希望佢地唔好影衰manson

慧慧只係客套同埋唔想捲入咁多爭議
佢答得好得體了

我覺得評判講野都算公道，
而且佢地唔識d參賽者，純粹係根據睇當晚表現講評語，唔似觀眾咁有情感投入左落去
如果呢個唔係manson呢個大熱門，
係第二個參賽者，
d人應該唔會因為d評語咁狙擊評判

好幾次live阿豆都無出現

以造星參賽者角度嗰種唔知
啲人問得都係想睇佢有冇補充，想知佢哋私底下係咪真藍啫

如果契毛佢比人foul左就算出咩文都只會比人恭喜佢被foul
見佢尋日同契豆條片一出就儲到咁多dislike就知

想睇佢地mean鳩班dancer

加埋ViuTV預告D惡剪 搞到觀眾未睇manson表演先聽評判mean到爆嘅評語
搞到D觀眾以為manson一向唱歌好聽但D評判太pk
但睇完個表演再仔細聽評語
好mean但尚算公道

契豆完全比契毛拖累
豆其實冇做啲咩乞人憎野

豆太隱形
連ny都突出過佢

果首睡公主都叫黃我其實覺得好牽強
呢d革命題材太普遍

契豆仲要黃

其實呢d問題問佢地又係太過為難
有時唔係自己想知就大哂

董驃